以為自己可以捱過 但其實心好痛好辛苦

同女友拍拖接近一年 原本以為可以長長久久
但其實一直以黎都堆積左唔少嘅問題 雖然話大家都和平分手 但我真係冇諗過一瞓醒 啲回憶一直咁湧現 眼淚就不自覺咁流 真係好辛苦好辛苦 原來自己真係放唔低佢

搵張紙寫底你既感受

我明 我就係咁
不過多你小小六年
去邊都見到佢既殘影
真心覺得我呢世人都會活係佢既陰影下

一寫就喊唔停

同路人

有冇人可以安慰下我

放心啦 係搵到第2個之前你都會係依個狀態 無論講咩都唔會有分別

由佢喊 最重要自己舒服

我真係好掛住佢 望住佢送嘅禮物 我真係好心痛

不要逼自己
想念就盡情想念
有一天累了你就想放下了
或者等到對方有了新歡你就知道該走了

終究只要接受了對方不愛了的事實
還有再也沒有可能了的事實

你就會走向放下的路了
過來人 加油

無得救 真係睇你自己 其實有招絕招可以試下

講嚟聽吓 反正我都已經無計可施

做狗公 上網 出街 見女就衝 從而忘記佢

始終日對夜對 依家冇咗佢 成個人好似冇左靈魂
希望真係可以好似你咁講攰左就會放低佢

身邊冇一個朋友可以傾到 仲有冇ching係到 我會秒回

同你一樣
雖然同佢一齊嘅時間唔長
但係佢就好似已經融入咗我嘅生活咁
無論做咩事都不自覺會諗起佢
以為自己已經忘記咗嘅時候
係夜闌人靜 得閒嘅時候都會出現佢嘅身影
惟有將自己搞到好忙好忙 先可以短暫忘記佢
已經持續咗兩個月

我被送帽 被她拋棄後 日日失眠 暴瘦二十幾斤 差不多只剩骨頭 天天哭哭到眼睛視力下降很多 天天生不如死 GPA也受影響
她就和新歡天天開開心心甜甜蜜蜜

現在過了大半年 我開始恢復了基本生活
你也可以的
為了一個不愛自己的人弄死自己 對方也不會有感覺

爭氣！ 過去的感情 就是無法回去了
感謝對方曾經的陪伴 然後堅強起來
面對了現實你就離走出來不遠了

今日放假坐係屋企 冇熟悉既人係身邊
個心真係好難受

大家一齊加油

咁快冇曬人

前排我都係咁 一放假無嘢做嘅時候就會不停咁諗
好想搵人講搵人陪 但係又唔知可以搵邊個
就算自欺欺人地將一切關於佢嘅嘢收埋哂del哂
腦入面都總係會有佢嘅存在
不過痛下痛下就會痛夠
總會有一日諗起佢嘅時候唔會再痛
剩低嘅只有思念嘅感覺

希望嗰日快啲到 依家滿腦子都係佢

安慰嘅說話就唔講啦
最後都係靠你自己度過
不過呢個世界無話無咗邊個就唔得
希望你可以早啲走出呢個陰霾

咪搵水泡

同路人 我都係拍左一年分左手冇耐 情況反反覆覆 一時又冇乜事 但係一時又好唔開心

同你一樣
佢無啦啦消失咗
之前仲plan好一齊去玩一齊去旅行
所有承諾一吓就無曬
我仲未接受到
前幾日一直行屍走肉
呢幾日用工作麻醉自己
我唔知點涯過

我真係做唔出呢啲行為 我份人太內向la

做水泡好慘

我今日成日訓係張床度 咩都做唔到 真係好空虛

加油啊ching 我哋一齊捱過佢

出街每一個地方都有同佢嘅回憶
連屋企都係佢既身影
無時無刻都係不由自主諗起佢
我唔知邊到係我容身之所

有同感 仲有個心會不由自主咁痛
好想忘記曬同佢一齊相處過既時光 但始終都唔輪到我話事

唔知幾耐先可以復元
每次獨處既時候就會諗起佢

真係同路人
愛得一個人太深 到到分開嗰一日就會好啦捱

咁就頹咗一日 咩都冇做過

有時會諗點解要愛得佢咁深

唉 好多時都會諗起

就係因為你好鍾意佢先會愛得咁深 呢樣野就係致命傷

唉 好攰 但係仲未捨得放

我都係 我仲好愛佢 不過緣份呢啲嘢話嚟就嚟話走就走
依家只係可以希望佢幸福快樂咁生活落去

我係見到佢生活得好開心我就sad 點解佢咁快放低我就唔得

咁呢樣野就要問返你自己 每個人面對感情都唔同

明明係佢話分手先
但又憎佢唔落
如果放手可以令會更快樂
我最後可以做既係放佢走

無錯我都係咁諗 但係放左佢走 我自己就好唔捨得
因為我仲係好鍾意佢

成日以為無事 但一諗起就黎料 唯有迫自己唔好諗

係..

唉 我都係

我知呢段時間好辛苦 但真係要靠自己放低
我瞓咗一晚好教 依家諗通晒 如果佢真係要走真係唔輪到我哋揀 當然我呢一刻仲好鍾意佢 但係緣份呢啲嘢話嚟就嚟話走就走 既然放手可以令對方更快樂 咁點解唔咁做呢